【監警喎】張華峰: 要警員執勤時守法並不公平

聽到電台佢咁講就明監警會係乜嘢構造

咩台咩節目，要錄低佢條pk講乜柒

We never forget, we never forgive.

反而想知佢個腦乜野構造

港台千禧年代

叫佢地出糧做野根本唔公平

越講越錯

奶共奶到冇腦一頭屎

要市民抗爭時守法並不公平

支持唔洗守叉，即場槍殺異見人士

警署強姦報案女子都無問題？

支持唔洗守法
即場槍殺異見人士

ON撚鳩鳩

食屎啦

係咪搞緊笑

執勤時又唔使守法
休班果陣又作奸犯科
你玩撚哂啦咁

要學生上堂時守校規並不公平

守法都話唔公平?
咁公平d全世界都唔駛守法啦不如😂

有咁既諗法仲做監警會
面皮厚到呢

佢到底知唔知佢呢個身份同佢既諗法係完全矛盾

唔怪得以前ICAC比人打啦

班狗既糧係邊個俾架，係納稅人俾架，收錢做野唔使守法？你條友真係以為警權係天生就有，話唔守就可以唔守？you're well-paid for it.

咁要成立個監監警會研究下佢

佢真係講呢句仲好 助攻比文宣

張華峰，出生於福建晉江

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴撚線

條友智障架，成世人最多得兩樣嘢，錢同脂肪

講笑話引香港人笑？

佢咁講即係黑狗當值可以殺人放火強姦？

係咪真係當自己係大陸

咁都講得出，食咗誠實豆沙包？

或者咁講
無咁既諗法 政府同popo點比佢做

香港警察
知法犯法

唔係咁癲呀麻

咁警察通例廢咗佢啦

監警會只係一個笑話

執法者唔守法

咁示威駛乜守法

痴線，下次林鄭再講監警會，記者quote返嚟問得唔得

衰過藍屍廢老

呢條友講嘢雙重標準得厲害，講法治精神好似只係用響市民身上，速龍或防暴就唔駛跟既定政策或指令。政監副主席有如此強烈遍見政監是否真可跟進警察局投訴？

今日記招問爆佢啦

笑撚死人

姐係認晒執勤時唔守法啦

佢係咪太早未訓醒???
佢知唔知自己講緊乜

但係休班後都唔守法，直接講我地係軍政府，軍人係唔需要守法有特權咪得囉。

咁要市民守法一樣唔公平
一齊唔好守就最公平

示威者示威時需守法並不公平

其實呀爺真係多得尼班奶共唔小
下下沖出黎柒加愈描愈黑
成班講野唔經大腦

痴撚線，咁你所有公務員福利cut哂佢

香港人點解到呢刻都睇唔出班所謂上流人仕個諗法有幾撚下流呢又。

唔關電台事，係嗰個所謂嘉賓的反智發言

on9

執法無需守法都講得出

你繼續講呢D嘢吖！

我返工要準時又公平咩屌你老母

屌佢啦

香港已經冇晒法律，香港人幾時先明

以法限權

咁 要市民示威時守法並不公平 得唔等？

有腦洗鬼奶共咩

有冇錄音？推撚到佢上報

公平？想公平既唔好陀槍陀棍出嚟呀

犯人犯案時守法並不公平 都真係的

跟本就係共狗，講法治邏輯謊謬

Push

都知要班慣犯守法係強人所難嘅
做唔嚟嘅就去做清潔啦

捉唔守法嘅人
但捉人個個唔洗守法

監警會=撐警會

佢係出嚟助攻送子彈？

英國佬時代：可以
支那年代：不可以

監警會好波
佢仲話畜龍應該唔洗有證令佢地無後顧之憂

即係警察>法律
佢究竟知唔知自己講緊咩

咁黑警咪仲癲過軍人，屌你老母

乜野事呀班黑警

多謝提供資料開記者會

明知係都唔好講出嚟啦

痴撚線，警權凌駕法律

可以直接翻譯：警犬不用守法

戇鳩佬

執法人員唔守法

係咪笑話黎呀

條友仲捐過錢比七警

監警會得啖笑

就係要咁做

姐係監警會話警察通例係廢嘅

監警 笑話一則

佢呢句野咪即係承認香港無法治囉

傻撚咗

要市民準時返工交稅並不公平

由其係養你班仆街

警察高於法律，變相表示法律面前唔係人人平等

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

wa

一定要做大佢
法律面前 警察不守

推 等重溫

佢呢個邏輯好反映現今香港
所以高官犯法都無人告

想聽原聲
痴線㗎?!

On9

多謝政府代表送上文宣彈藥

Link?

即係黑警執勤時可以打家劫舍

一定要cap低佢
監警喎

係咪要同監警會投訴先投訴到監警會啲人

雖然係公開的秘密
但始終係由一個喺監警會嘅人
o係港台節目講呢番說話
肯定更爆

乜撚野

要學生番學時守校規並不公平

執法者唔守法係咩玩法

推到有片

監警會可以咁講，即係又係「警察你哋無做錯」。使撚再查咩

我出糧佢唔做嘢仲打我就真係唔公平啦

多謝助攻
監警會張華峰: 要警員執勤時守法並不公平
監警會張華峰: 要警員執勤時不用守法

咁要公安得啦，成本仲平幾倍

黑警凌駕法律

人地係副主席
絕對可以代表監警會

即係警犬執勤唔守法啦
果然要一半人停職受查

法治社會 守法都唔合理

張華峰質梁繼昌
話梁議員你即係覺得香港無法治啦
香港法治係核心價值, 唔守法講乜野自由, 不切實際.

梁繼昌即刻回佢法治哩樣野最緊要係法律面前人人平等呀
咁多人打完人又放又輕判其實年輕人仲點覺得有法治點覺得自己既自由意識可以彰顯.

我覺得主持係特登比張華峰講多啲
等佢愈講愈錯

我認同你
但係唔該用番連登咁得意嘅豬 柴 腦魔

佢係咪痴撚左

奸警會

係人都知你on9 都唔撚使係大氣電波同全香港人講既

執法人員唔洗守法？
不如廢撚晒全中國既法律啦屌

多謝助攻
監警會張華峰: 要警員執勤時守法並不公平
監警會張華峰: 要警員執勤時不用守法
人地係副主席
絕對可以代表監警會

不如解散警隊，直接請勝和14算la

執勤時可以殺人放火？黑警真係頂癮 殺人放火金腰帶

解散監警會，成立獨立調查委員會

佢知唔知自己講緊咩

咁解散警賊，全港各自請保安啦
至少保安執勤要守法，俾利是佢又鬼咁好口

咁要你地托 酷刑當冇事？

講野唔用腦

Lm 等重溫

張華峰: 查案好大壓力，適量性宣洩可理解

大條道理俾人知監警會冇用

就係呢個撚屌搞到中環海濱送中

人渣

燥

佢知唔知自己講緊咩?

都係呢個撚屌唔熄咪話俾全世界聽麥美芬屌9林鄭

最需要守法既紀律部隊，最唔需要守法？

警察唔守法，點解市民要守法？

定係佢永不割席，CSL

逗多份人工啫，你估做過嘢咩

戇鳩嫁？憑咩可以凌駕法律

又係嘅
林奠都唔守時
點解汪汪要守時

休班都做緊架啦
唔洗當更先做

我以為自己聽錯

下？ 執法人員在執勤時不需守法!????

豬標曲線助攻

有冇人錄低咗

CLS，腦裝屎

原來係福建幫，失覺哂喎!

marked

一個白痴廢老議員

823人鏈

佢講緊咩鳩

係人咩時候都要守法架啦，條友講緊咩春

呢個就真 政府完全表達對和理非wfc

唔關事
佢本身無腦

垃圾

佢都戇撚9

又送子彈俾文宣

呢條撚屌講廣東話都唔撚正

執法人員唔守法憑乜野叫市民守法

終於講到出口

多謝

張華峰

世界笑話
警犬守法 做返職責 係唔公平

建制都係智障架喇, 唔係咩

要張華峰梳頭時有頭髮是不公平

張華峰你去冚家剷啦

咁姐係警察執勤時強姦殺人都合理

做狗就唔使守法？

真係聽到有垃圾咁講啲仆街個腦裝屎

監警會仆街啦

你負責執法唔洗守法

等重温再bin屍

然後
要警員休班時守法並不公平

全港最大既犯案集團

軍隊打仗尚且要跟軍紀軍規，狗隻居然講得出守法會對佢地唔公平

睇tbb警匪片忽上腦呀？次次拉到人但證據咁岩沖左落馬桶結果焗放，之後好撚火滾

當市民對政府不滿時仲要交稅並不公平

而家咪同你講冇問題

因為香港係法治社會

即係縱容執法者犯法

Lol 講乜撚嘢

所謂執法者但唔洗守法

監警會：警員不用守法

咁香港市民守法都唔公平喎

文宣
記者

佢即喺講執勤時應該無視法律先叫公平？
無L嘢吓話
軍警政府？

典型武官思維，只會諗點立功上位，唔諗大局

Pc可以犯法？
哇，執法人員都知法犯法？

警隊就係法律

仲話冇no.係要無後顧之憂
食左誠實豆沙包

譯做英文出twitter文宣
以佢個身份講句咁嘅嘢, 鬼佬都明點解無人接受監警會

文宣。文宣。文宣。
最好有錄音。
我要問下班藍絲點睇！

休班警成日犯法,
執勤時又唔洗守法,
玩撚晒啦.
3萬人響香港玩真人GTA

多謝提供核彈

禁止殺人放火姦淫擄掠對罪犯並唔公平

香港人應該問下，點解咁撚多痴線佬可以掌控呢啲政府組織。

執法者都唔使守法 要黎做咩

呢個好笑

赤裸裸地赤化
正一港共政府

full gear
手持殺傷力武器
你同我講公平

倒退返五六十年代

條友應該果頭近
成日九唔搭八
個思緒勁亂

你睇佢個肚肥肥，一個豬樣，就知佢係on9

好笑 有無backup 聽下

犯法冇問題
冇撚嘢呀話

警員用佢支警棍對女犯人作出最低武力既壓制同衝撞
我相信係一個非常專業既判斷

要警員執勤時守法並不公平
以後可以隨機強_女途人
名正言順入銀行金鋪拎走野調查

佢個腦裝屎？

冇咗#3？

既然係咁，成個制度仲有咩可以服眾，等於話港交所職員冇得內幕交易並不公平

881訪問緊陳文敏
講緊監警會主控變法官
有角色衝突

仲話如有人jr佢嘅審查結果
會站唔住腳

下次林鄭同警察再講
要咁剷佢

笑撚左

佢地無老母無仔女，不甘寂寞，咪嘩眾取寵

要警員執勤時守法並不公平

佢到底知唔知自己講緊乜撚野
佢係咪覺得啲狗當值時 對市民施以酷刑 或者謀殺係合理

講出黑警思維

黑社會黎架嘛

不如講話警察不用守法，咁d休班黑警咪唔係俾人爆d衰野出黎

監警會副主席張華峰在一個電台節目表示，處理近日示威的警員，尤其速龍小隊經常需要面對激烈衝突，在執勤時不展示警員編號，可以避免被起底等情況發生，令警員在執法時無後顧之憂，又指警方在鎮壓騷亂時，仍要面對各種限制並不合理。

果然係黑警！

係咪痴撚咗線

要示威者示威時守法並不公平

聲完佢講，讓我確信監警會係完全無撚用，係到講香港法制點好點好，但執法者有法不依有所偏私，制度幾好都無用，佢自己就係其中一個，一早預設左示威者係暴徒，一早預設左警察係無問題，咁仲有咩好討論? 咁仲搵咩真相? 被人質疑警察無枉管，就係到講我相信...我相信...一推相信警察會秉公辦理嘅言論，市民要嘅唔係你相信啲咩，你信咩關我地X事，我地要嘅係事實嘅真相，你嘅工作係對警察行為提出質疑，唔係無憑無據你相信

執法先要更守法規吓話
執法唔洗守即係特權啦

即係執緊法打鳩你又得，搶你野又得，非禮強姦都得？
咁唔怪得之啦
明晒

豬隊友

監警會有撚用？

唔撚係啊

姐係拉左個女疑犯 強姦左佢都好正常？

要市民交稅養警察並不公平

笑撚死人真係

佢係咪痴左線
咁拎番走驚犬d特權囉

同意呀，示威者係示威不滿政府，我滿意政府先會守佢啲法，不滿政府當然唔會守法啦

其實有人犯法，係報警，唔係投訴呀。

報警拉鳩哂佢地！

依法治國？

監警班撚屌真係好恐怖

好簡單…想公平唔好出糧

死黑警

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

唔守法冇問題喎 坐監啫

要守法都唔公平？
屌你係咪on9啊
你班狗係執法人員 唔守法
咁要法律來做咩 不如燒撚曬佢啦 on9
個班狗可以唔守法 監警都可以執柒埋佢啦 佢地都可以唔守法啦 總要你班監警做乜柒啊 你都唔撚洗做啦

割碼頭俾解放軍既撚樣

條廢老好似係電騙比人水撚左錢
笑話黎

黑警都形容唔到，要叫魔警

執法者唔守法, 第一個拉左自己先

瘋狂去銀行同金鋪執勤

痴撚線 我以為我去咗大陸啊

你想唔守法就做返爛仔，唔好出糧，你返一般工都要守公司定嘅規矩啦，市民出糧俾你仲要有特權？

我估成個腦都係屎

變相支持警察成為有牌黑社會
文宣組快啲做嘢，唔可以俾班公公婆婆投俾呢條禍港仆街

文宣出來了

完美抽擊

正喎, 佢將心o個句都講埋出黎

你老味條友食屎大食到個腦裝屎嫁？

佢up乜撚嘢

咩話？

所以非禮、毆打好正常，市民無需大驚小怪，「紀律」部隊，係要市民有紀律，而警察本身就係法律，當然唔受任何野約束，所以先有阿sir做野唔洗你教既明言。

要示威者示威守法並不公平

有特權個個爭住做啦

收咁多納稅人錢唔咩公平
冇人監佢地就真係導對市民唔公平啦

push

一早認自己係爛仔好過啦
執法者喎

食屎啦黑警

咁計，執勤時老強，打劫，殺人都冇問題啦

監警會可被起訴；
監警會不是政府的僱員或代理人，亦不享有政府的地位、豁免權或特權。

監警條例亦訂明警務處處長為投訴定案，但無註明涉及投訴警務處處長，例如處長行為失當、作出不合法命令等，條例中並無列明相關機制，亦無任何獨立人仕授權處理涉及處長投訴，即係處長自己查自己。

所有涉及處長投訴，除非成立由法官領導既獨立調查委員會處理，否則監警會係無辦法處理，亦無任何公信力。政府所講所有涉及警務投訴，都可由監警會處理其實並不正確，只要投訴對象係處長，監警會係廢既。

另外民事起訴警方，係並不需要由警方作出調查，咁當然舉證難，入罪難，一齊研究。

個撚個食晒誠實豆沙包 未撚驚過 屌你老味

支持香港警隊好似元朝軍隊咁
邊打邊殺邊姦
反正有警監會撐你唔洗守法

881晴朗訪問陳文敏 用法律基礎踢爆監警會角色衝突騙局

福建人

張華峰，SBS，JP（英語：Christopher Cheung Wah-fung，1952年5月2日－），出生於福建晉江，全國政協委員，恆豐證券集團創辦人董事長及行政總裁，現任香港金融服務界立法會議員。

條友on9 黎.

憂擾亂金融中心 張華峰倡規管「亂提款」

但其實依樣係真
不嬲民主國家對示威人士犯法都特別寬容
歸根究底係政府施政迫人走出黎

聽佢D口音已經知乜料

解散監警會 唔洗講野

所以話班毅進仔真係, 依家直頭講明警察唔洗守法
直接承認鄉黑係連成一線

知法犯法

CLS

WTF

成立獨立調查委員會調查監警會

守法係應該無時無刻

Video文宣

不如咁，政府成日話警方有監警會調查就可以
Ok! 咁由佢繼續
不過可唔可以成立多個機構
去監察返監警會

當更做合法嫁

第一部份 Part 1 (HKT 08:04 - 09:00)

40:08 開始講委任證話題
44:52-45:27 唔公平

條友大仆街黎

張華峰原來識講野.........我仲以為佢只是會瞓

下講得出又唔面紅架喎

解散囉

狗奴才

對市民唔公平

點信監警會呀！

公安咪話左唔駛守囉

.....

CLS 監警合唔監警，唔通比消防睇埋

錄低sd比民間記者會

佢預先直接引爆咗監警會係騙局

有有影

你有槍有GEAR我都覺得唔公平, 除曬去黎隻揪咁就公平

要示威者不暴力都是不公平的

不如人類社會不應有法律？
試驗下整一日國定殺戮日，果日啲狗應該死撚哂

全港最大犯罪組織並唔係浪得虛名，真係有實績俾大家睇到

警察享有自高無上權力
希望張華峰先生有日唔會俾警察槍殺

推到林鄭回應

佢個腦係咪載滿垃圾？咁嘅說話都講得出!
佢估呢度係大陸，食屎啦！
知法犯法罪加一等
要求成立獨立委員會調查

示威者面對警察持槍鎮壓還沒有同等武器抵抗力是非常不公平的。警方理應提供相關裝備。

CLS#k

執法唔駛守法?炒晒佢啦

見親呢條友自然諗起「肚滿腸肥」四隻字

仲有佢係金融界功能組別, 你覺得有冇代表性

警察有糧出對示威者不公平
建議俾示威者每月不少了港幣2萬4千 以及提供武器防具
到時再講公唔公平

唔好忘記呢條廢撚稱呼麥美娟為"果個女仔", 可想而知佢講嘢幾咁有邏輯

講左咁耐，有無錄音

咁我使撚狗黎執法咩
人人俾支槍 我幫你執法啦

班黑警違犯既唔只係通例
而係一般香港法例

冇錯lol

好事黎
直接幫大家有合理理由屌柒班狗話，點解唔可以監警會要獨立調查

要市民面對執勤時不守法的警員並不公平？

典型冇腦的廢佬

佢承認警員=公安

記招又有問題可問

麻包袋

吓，啫係啲賊做唔合法嘅嘢，差佬去捉人就要做返啲唔合法嘅嘢嚟拎返平衡？

屌你up乜9啊，有冇基本邏輯？

喺咪賓館那位？ 所以根本冇用架。 五大訴求，缺一不可！

咁打阿伯嗰幾件黑警即係無錯？

監警會查差人, 笑撚死人啦.

真係難為左佢地啦，拎份糧拎得咁辛苦

知法叛法
黑社會

佢個腦坐住咗？

樓上#316有得重温

唔怪得監警乜投訴都唔成立

知法犯法都有得維護?

打開口牌講到明警察唔需要守法律執勤
依家既香港係法治社會定人治社會呢個問題
相信唔洗再多講

執勤時強姦女子

typical嘅大陸共產豬狗

哇哇哇哇哇
好撚大既警權
有冇人quote警例出黎

重聽下佢鳩up

班狗真係當正係軍政府

下？？？

公唔公平有咩關係

法例係度就要跟
唔跟就係犯法

戇鳩鳩

可以問埋其中一個監警委員
現任律師會會長 彭韻僖 有咩睇法

有重溫要BACKUP先 唔係就無

我究竟聽咗乜撚？

執法機構唔洗守法

要政府執行黨的任務時守法並不公平

執勤時可以強姦Madam

警員執法時唔需要守法，咁監警會仲有咩作用？可以摺埋佢啦

張華峰呢種保皇狗係最撚低賤人渣

監警會 一向都無作用ga啦

律師會又係, 何君堯而家仲係律師就知
個會長又係親中親政府

1：個別人士意見我唔評論
2： 答得唔完美，有改善空間
3： 我無資料係手唔方便評論

吓？講D咁嘅野，炒咗佢啦！
知法犯法，罪加一等

推

屌你老母啦 迎賓館

佢講出黎自己會唔會想笑

jm9

乜撚野警察本來就係執法部門

直接講差佬大撚哂 吹啊
咪得囉 做人直接D好

著住制服做乜都得

執法唔守法 根本係暴徒

知唔知自己講乜鳩

即係執法者可以犯法係咪

阿蛇犯法唔洗你教

休班時犯法比人捉，只要話係執緊勤，就可以無事
咁其實佢地唔駛出人工啦，得閒咪入誠哥間屋，話見到可疑人物入咗去，我地要調查，轉頭就攞誠哥啲錢走，誠哥都吹佢唔脹架
又無委任證，又無編號

佢知唔知呢句嘢有幾大嘅邏輯謬誤？膠都唔想俾

香港依家真係痴線到一個點
明明你做警察前係一個普通市民
有特權執法橫有特權執法
但市民 要守法嘅身分絕對係根本

係咪有特權？

大家唔好唔記得
張華峰提休會辯論變相令中環海濱送中

我地一般市民要show id card
你班黑警有特權可以唔洗show pass唔洗show number係咪唔撚公平啊?

屌你老母你條死肥狗知唔知自己講緊咩

講貴賓府、迎賓館、禮賓廳、特首個屋企都講唔到禮賓府，張華鋒議員應該口齒唔太伶俐啫

要示威者係示威時守法都不合理喎

咁我示威點解要守法呀,本身就犯法啦

煲大佢 證明監警會係幾咁垃圾

有d人要守法
有d人唔洗守法
佢地知唔知法律同法治係咩意思

真係多謝晒

嘩，真係無腦到一個點啊屌你仲話監警會有用

721

完全on9

訓醒未呀

執法者更加須遵守法律

煲大佢

隻死肥閪幾時中風爆血管

呢條撚樣長期口齒不清+發夢

真定假啊

痴線
偷呃拐騙殺人放火，一句話執勤
咁就冇事？

2019年
做返香港6 70年代警察
4點鐘許sir問一問
係咁執勤既 警察可以犯法

係唔公平呀，對市民唔公平

呢條傻狗都唔知做緊乜柒

監守自盗

收皮啦張華峰

Up乜呀佢???

正常唔係任何人任何時間都要守法咩
標題已經完全超出我認知範圍...消化下先

合法殺人？

有冇用下個腦先上去講野?
講多錯多喎張生

其實最近好多野唔係好明 點解好多唔合理既野 高官 大粒野會講得咁順口 咁無恥

條友到底知唔知自己係到up乜鳩

屌你老母我眼都突撚埋

隻肥狗真係on9咖喎

up mud 9

仲要消化？嘔返出嚟啦

中共爪牙

事實證明佢真係認為警察同黑社會一樣

要黑社會做野時守法並不合理 咁就make sense 喇

解通哂點解上樑不正下樑歪

On 撚7 9
裝屎既腦

聽到條友咁講。邊個會對監警會有信心

垃撚圾

人食完飯要痾屎並不公平
扑野中出會大肚並不公平
人出世後就要死並不公平

歡迎接龍

監警會監警，咁邊個監監警會？

屌佢老母
入黑社會做臥底
可唔可以殺人而免責啊？

警察都唔守法既話， 咁市民仲守法做咩

黑人問號

佢想點就點啦

專登助攻，狗狗清算日子不遠了

鋪路入冊做臥底

唔好咁開心
到時係狗狗清算網民
64屠城不遠

出嚟遊行示威戴口罩都係冇後顧之憂

執勤唔洗守法？要幾on9先講得出

係咪傻撚咗 咁樣咪做乜鳩都得？
唔怪得又強姦 又非禮 又酷刑 又虐打
就係你班既得利益者嘅煽動同縱容

唔守又點執法?
法何在?

做得你咁辛苦 劈炮唔撈咪唔洗有壓力囉

死唔死，有晒既定立場，重話要香港人信監警會

警察冇王管

香港真係好多上咗位嘅傻閪

加入國際線連結

佢up緊乜？？？？？

屌佢老味 一定要煲大佢

做野原來大哂

林鄭：有既定投訴機制，大家要投訴可以搵監警會

監警會主席張華峰：警員執勤時唔駛守法

市民：

原來警察連法都唔洗守 咁監警會究竟監啲乜

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

爛仔

Dklm